玩人中6玩到流馬尿

染谷真男人

啲支線正 桐生大個仔了

ok

唔係話好爛咩？個系統

真係好感動 所有嘢自己背負曬

故事好正 支線又有趣

no ok

想知你有冇玩過人中0

有 一陣再玩多次

我已經沒有遺憾了

玩極2先

我覺得0最有誠意

其次係極2

極最尾

3、6未玩

Pop子個隻咩game黎？

6值得玩

白貓tennis

55

零，極同極2 就值得玩
6不了

玩咗？

染谷成集出左十次鏡都冇
仲要大部分時間做緊仆街
咁都喊 巴打感情真係豐富

我係絲打

0先正
真島真男人

唔係講笑, 真心覺得染谷e個人物做得好差
完全唔知佢目的係想做乜
次次出鏡就係出黎串桐生
到最後無啦啦為愛捅死自己
wtf

3最呃錢

重製一隻要用成年
你覺得世家會唔會咁撚戇鳩曬三年時間同你重製